PS4 FIFA19 Pro Club 招full time

招左/右翼/防中/後場
不要個人主義，著重團隊精神
大家輕輕鬆鬆玩

開波時間: 星期一至曰2200-0030

有興趣既tg:

有興趣，防中 過幾日開人玩

無問題，比psn我

Push